攻殼機動隊 SAC 2045 Neflix 2020春配信

可愛少佐

神山健治 x 荒木申志

咁似上次個星矢既

因為3D ???

乜撚都3d
唉

近幾年大作風氣
講真無風格可言....

神山幾時出返啲
好似 東之伊甸 呢啲高質作出嚟

素子個樣膠到
可唔可以俾番笑臉男同個別十一人既質素俾我
對上arise獨立睇都還好 一拍埋tv版咁膠真係差天共地

無可能啦
要討好鬼佬

冇人討論？

睇到第7集，幾好睇，美爆，美元爆跌

挖番個post出來